818撤退後…

記得沖熱水涼
最好飲薑茶

小心唔好感冒

香港唔可以無左大家
香港人加油!!!

#光復香港時代革命